點樣可以加強背嘅中間部分？

我中背做占個時都有feel到，感受度都唔差，但點解一直都唔明顯 有冇連登做占大師教教我

推

Push

Pish

Push up

Push push

死排骨人

Push up 練背

Sor lo 就係想大隻先去做占

冇人理你

好想大隻啲

face pull

係邊種款嘅face pull？